條仔賣甩我自己睇左avengers 係咪飛得

都講到明好想睇
佢都仲係自己走去睇
咁我點L算

叫佢同你睇多次

我條仔都係
一早約左佢一齊睇
最後佢同朋友睇左先
佢仲要覺得冇問題

本身無乜興趣
跟住佢自己去左睇凌晨場
會唔會好衰